香港人變了

當所有只會係大陸發生嘅新聞 香港續漸出現 溫水煮蛙

周街斬人 政府隻手遮天官商勾結 學生坐政治監......

奈何大家都好似習慣咗

香港最後會變成點

咁你想我做d咩 我都係凡人一個

而家嘅情況做嚟都多餘 香港冇希望